係連登係咪真係有人會信，唔封關係林鄭主意，唔關習事？

好多人都以為林鄭有呢個權，其實就係乜權都無。所有涉及大陸的決策都要中央批准。所以大家屌死林鄭都無用的。